旺角印度咖喱收左皮定轉左手

如耐冇見佢出來叫
印度咖哩 好好味既印度咖哩

有聲

holdhold味架恩度咖哩架

大把錢 唔洗做

轉咗上連登宣傳

Die 辣 中辣 diu 辣

因為返晒去印度食蕉啦朋友

我印象好似佢同個韓國佬打過交

個老闆係老蘭開左間bar 好似係